［陪你老母審團］要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

暴動罪真係嚇怕好多人

個個變左講捐錢 講陪審團

點解唔諗下點樣可以唔使令佢地行到呢步？

64 後 有冇聽過 yellow bird 啊

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地

幫手推上熱門

好失敗呀香港人

全民罷工

推！！！！

推

係要佢地放人 只要記住哩一點

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

屌

[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－